如果港共/黨鐵 仆街到有路障照開, 就係想架車出軌架話, 點拆

之後再公關做show話突發情況車長剎唔切車, 推曬落示威者到

點拆好, 如題
大家覺得對家有冇可能仆街到咁？

WFC

冇都炒

唔割

上次出軌斷開兩截大家都可以當冇事發生

咪咁大驚小怪啦 早排炒完 都冇人想理

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

本來呢個時勢就唔應該開站tim啦